其實出黎做野係咪一定會食煙？

屌你公司差唔多個個都食煙
公司附近個地下仲要勁多煙頭
多到咩牌子都有咁濟

唔係
只係班垃圾話壓力大所以先食煙
明明大撚把野可以減壓
走去做煙剷
臭撚到仆街

食煙呃break是常識吧

如果你同事又食煙又飲咖啡又唔飲水
會勁過沙林毒氣

如果想爭取小休，吸煙係最好嘅方法
一支差唔多5分鐘。一日食四五枝

係。

10個老細11個都係煙剷, 好多內部消息佢哋會喺食煙時分享;

喺呢個資訊行先嘅年代如果你唔食就等如慢人幾步行動;

同埋d煙剷又多數會欣賞班陪食煙嘅奶閪狗, 呢個文化已經根深蒂固;

結論就係就算你唔食都要陪去煙區吹水

但你唔食煙跟過去只會比人覺得你弱智
所以一定要食social煙

唔食跟去煙區大有人在

Social煙又冇乜野嘅一兩支咁
係得連登先會有嗰啲打死都唔肯食煙嘅人啫

出黎做嘢少不了 aocial煙 social酒 呢啲

*social煙

你盛行？

多數都on9仔黎

做office工 全office都四十幾人
以我所知全office無人食煙

越低學歷果啲工越多人食煙

Social 煙係好有用...
睇公司喇
如果老頂/ 隔離team 無呢種文化
咪唔洗食囉

有的
你唔去 蝕左好多野
出後
黎做野social 都係好重要的一環

收風/做決定/搵路數
好多時都靠social

真

同老細舉手講"我想食煙"，跟住鼠走左

垃圾先食煙

食

題外話，屋企成日樓下飄啲煙味上來，臭到死唔知可以點

食煙呃休息時間姐
加埋去廁所都蛇唔少

咁啱呀 我屋企出面條走廊都有時會有啲煙味
好想屌柒條友